評：梁振英言論【關於解放軍介入問題】｛寶光論政】

梁振英在臉書今天的文章撮要：
A---反對劉銳紹‘’如果解放軍介入，則「一國兩制」死亡‘’這個說法
B---沒有人願意見到解放軍駐港部隊代替警察隊防暴。但這並不意味解放軍是形同虛設的。
C---和平示威的市民和暴力衝擊的暴徒是兩批人。
D---但是，須留意：民主派堅拒與暴力行為割席，又堅拒譴責這些‘’暴徒‘’。
-E--沒有人相信這場運動沒有大臺/金主。
-F--梁振英和絕大多數香港人一樣，希望解放軍只是備而不用，希望警察能發揮作用，
--G-前提是：抗爭運動的幕後馬上收手：停止打擊警隊，停止一切暴力行為。
======
我的評論：
我很喜歡跟梁先生辯論，因為他的論點往往是。。。
他在上述的論點，A到D 是他個人的感覺；
關於E，他說的“沒有人”這個詞是一個negative averment,反駁著須要提出反證【我的觀察 200萬遊行人士當中，99%都是自發的，沒有大臺】
F Vs G，自相矛盾。
======
結論：希望梁先生專注中國大陸的事情，搞好雄安區，香港的事情留給陳智思 和一群有真知灼見有擔當有道德的參政者。

藍絲廢老成日話幕後黑手想香港愈亂愈好。問題係一出解放軍就可以達到亂既目的，既然係咁，佢地點解覺得所謂既幕後黑手會怕出解放軍？